點解每次改啲霸氣名都比人話戇鳩？

搞盡腦汁諗到個完美名 比幾個老表笑戇鳩

我個網名叫

弒、滅

同學話型